我隻貓神格化咗

香菜😂

嘗試以金錢利誘

唔好咬我嘅13000yen連運費啊啊啊啊啊啊

fuwa fuwa ri fuwa fuwa ru

香菜配音嘅貓get

我隻貓都幾fuwa fuwa

佢似乎發現咗啲一萬yen係假嘅...
點會發現到㗎

有鑑於我隻貓唔識欣賞啲一萬yen
我決定轉交識貨之人

睇吓人哋幾好心
學吓嘢啦你

...

原來有指甲油

小野貓